返工比人當狗

本身返工要對客，差唔多deadline老闆先話要改，我做細既無得say。

本身同個客講左應該無咩要改，而家又要改，比個客屌我做野差又唔想得失個客 比人鬧左成個鐘但其實咁遲都改唔到都有一部分係個客唔合作。

有無巴打同樣情況，應該點去面對

辭職

屌番個客 仲要個客死死地氣咁讚你

屋企有負擔 唔可以辭職

之後都要再做 下次俾人玩點算

唔通炒你咩 屌到佢下次嗌唔好

做緊咩
得失客又點
無左個客唔係仲好咩

你d尊嚴係邊？